唱住歌去美領事館請願 - 美國國歌歌詞

Oh, say can you see by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming? Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight, O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming? And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there. Oh, say does that star-spangled banner yet wave,
O'er the land of the free and the home of the brave?